其實而家好多西方國家都講緊fake news

d傳媒以前真係好中立咁報導件事出黎 但一做起左個勢
就開始用自己聲譽去攻擊返自己d敵人 甚至可以無中生有又有咩都好
基本上而家傳媒影響力已經大不如前

Fake news? 去支那學下野先啦